[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6176)

1001唔開post

Dllm 企咁出

睇盤應該開到半和

個龍訓緊教？